中國禁字大全

前日中國外交部表示：中國人有人權

小弟鍾意睇書，下載中國網絡小說app

就清楚見到/估到禁字（大陸叫規範字）
-警察 -警署 -報警 -恐怖分子 -抽入 -抽進 -抽捉
-拔出 -身下 -下身 -下體 -肉體 -分身 -長槍 -白精
-赤裸 -性愛 -揉搓 -揉挰 -蹂躪 -暴露 -粗暴 -情色
-低俗 -香艷 -誘惑 -引誘 -釋放 -敏感 -被幹 -亂倫
-淫蕩 -婊子 -嫖娼 -侵犯 -輕薄 -纏綿 -賤人 -調教
-高潮 -色貓 -挑逗 -獸欲 -騷操作 -情意 -混浴 -床上
-上床 -上我 -爬床 -堅挺 -變態 -獨占慾 -慾望 -搞基
-發情 -癖好 -觸手 -計生=避孕 -調情 -發漂 -癡漢
-猥瑣 -呻吟 -滾燙 -溫熱 -舔奶 -玩弄 -性支付 -酥麻
-騷話 -摩擦 -濕漉漉 -濕潤 -黏膩 -約炮 -獸交 -灼燒
-輕顫 -漣漪 -旖旎 -情趣 -聲色 -禁忌 -含著 -情人
-暴露 -屁股 -輕哼 -騷動 -遊行 -起點 -批鬥 -貪污
-女性主義 -熱兵器 -賴蛤蟆 -導火 -維穩 -血腥 -規矩
-執法 -通緝犯 -作案人 -人權 -八九 -六四 -六七
-變革 -紅衛兵 -謀殺 -自殺式襲擊 -預警 -邪教 -霸凌
-特權 -炮彈 -A級 -坦克 -炸彈 -化屍水 -屍塊 -下毒
-下藥 -毒品 -大麻 -吸毒 -毒藥 -神的名 -神話 -死靈
-鬼迷心竅 -天衣 -草你 -牛逼 -發票 -太安逸 -遊走
-閱交 -淘寶 -封名文

PS:言論自由？
食屎啦！我連睇書既自由到沒啊

淘寶

'國軍'
每次見到中xx隊（人）都好想笑，連打飛機都冇機會

晉江出名嚴都俾人搞
係咁架啦

中國有言論自由簡直係個笑話

1234567**0

諗唔通呢個**係咩字

八九

睇黎中國日曆上就黎無xx89年同埋6月4日黎一日

[img][/img]